求助(唔記得自己用咗咩email登記做連登會員

點算好，如果一登出就登入唔返

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

普通人可以有幾多個ISP賬戶？

巴打咁都唔記得

一開始可以普通email註冊